Jeff Bezos 前妻再婚 嫁給西雅圖自然科學老師

〔即時新聞／綜合報導〕億萬富翁慈善家斯科特（MacKenzie Scott）在2019年與亞馬遜創辦人貝佐斯（Jeff Bezos）離婚後，現傳出再婚消息，據悉斯科特的新丈夫名為朱伊特（Dan Jewett），為西雅圖1間私立學校的自然科學老師。

綜合媒體報導，朱伊特6日在由微軟公司創辦人比爾蓋茲（Bill Gates）夫婦和股神巴菲特（Warren Buffett）發起的「樂施誓約」（The Giving Pledge）網站上，宣布與斯科特的婚訊，稱他將與其所認識最慷慨、最善良的人之一結成連理，並將與斯科特一起致力於捐出巨額財富為他人服務。

.....

分身家師

現年50歲的麥肯齊去年和貝佐斯離婚後，分得亞馬遜（）4%股份，當時價值350億美元（約1兆260億元台幣）。根據彭博億萬富豪指數（Bloomberg Billionaires Index），這位全球首富的前妻目前身家達600億美元（約1兆7595億元台幣）。